defender, wrangler, g class

岩睇左Jeep啲testing, 係咪唔安全？
Land rover defender係咪安全好多？
Benz g class鋼水好啲？就貴 邊架性價比最好？

唔比埋jimny?
反正你個range都由50到250

但係jimny同樓主講過三部個size都差得遠。

比埋都得
不過對jimny冇乜認識
細架同日本車？

垃圾車

高不成低不就

defender 天頭熱就麻麻地 真係純種軍車 無任何科技 湯一部小一部
G 仔外型佬味 內龍都算係先進 最緊要係有波棍既benz
Wrangler 筆直唔夠買G 可以考慮
其實睇下鐘意外型定係要純種
唔講錢 外型就G 真係玩既就defender

wrangler unlimited 2018 香港做緊幾錢 佢個網好似冇寫

g class香港係咪得返AMG版

Defender 個陣好硬，但車身唔係想像中咁硬，不過勝左50萬有交易，g class 貴成倍
Wrangler 電油，但無死期，同埋大份好多

現貨應該得G63
新款就收緊訂，63係，500唔知

新款G 都係軚波la, 得舊款有波棍, 不都都係電子棍